[李老闆睇波] AC米蘭 對 卡利亞里

#ACMilan XI: Donnarumma; Conti, Musacchio, Bonucci, Rodriguez; Kessié, Montolivo, Calhanoglu; Suso, Cutrone, Borini

Subs: Donnarumma A., Storari, Abate, Antonelli, Calabria, Romagnoli, Zapata, Biglia, Gabbia, Locatelli, Kalinic, André Silva

FORZA MILAN！！！

lmlm

Paolo Maldini at San Siro to attend #MilanCagliari

any link？

米蘭傳奇都要排隊？

有無link

正選

希望半場換Biglia

你估大陸啲領導咩

唔排隊既廢老

換碧基亞同羅馬仔打352

基

可能排隊入vip位

馬隊長呢D我估長期季票啦

3中堅都係唔好玩住

360直播啦

acestream
acestream://fb5aae621968511e6cec29b7a2ec1d973dd96f3b

玩都得, 全主力

263000

大陸台

卡利亞里私家雞來

意甲搞到R聯咁

1.22 W 好硬淨

今季係幾有氣勢嘅

得suso唔拉拉鏈

上年一勝一負喎ching

古當尼如果又入波，就不得了

個開場好趕咁

主場好多年未輸過比佢地

艾比神好撚型

見到巴里斯

遲左，咪趕

燈

ac華呢件辣殺每入1球波我戒1星期丁

我睇mytvsuper聽垃圾講波佬

咪燈好喎

我兩星期

馬隊唔洗練網球咩

RR靚波

suso啱啱嗰吓好gay

傳波斷好多

對面逼搶得好厲害下

未瞓醒咁

有後備都卡生上啦，唉

係,咁咪好,考下飛機佬

蘇美斯呢吓

對面中場掃得好勁

有蒙隊係咁㗎啦

仲要蒙隊係度

Forza Milan

干迪同隊草都斷

聽cctvb旁白講人地講到明要破壞控球

空位好少，考牌

同conti夾右路都唔可以懶現位比佢打one-two上前

古仔

古當尼

Curtone

輕鬆

告仔

A.Silva

又入

古仔goal

告東尼

得啦，有佢屈哂

告子fit到傻

告仔 做咩鳩咁撚勁啊

練馬師

告東尼SUSO

AC 華悲劇了

其實唔洗買卡叔

ac華一陣間又黑面

場場入，抵佢上位，冇得講

停不了

屌你老母又入波

suso傳中，告仔走位

最強前鋒已在陣中

個講波佬講下講下古度尼就入波了

聖當拿單刀

勁到仆街

Cutrone>38m, who agger

邦隊

屌你蘇素直頭送到龍門口比佢篤

蒙帥係咪屌蒙隊

好撚勁

ac華辣殺

$$$馬

告！！！

邦老師

我掩護你，你走先！

去廁所=入波

咁都救到

入咗錢特別勁

你不如去多兩次啦

飲夏枯草啦

屌你老師

越左啦

古當尼正正係而家米蘭要嘅人
一個餵佢入波嘅前鋒

告仔 fit到咁 施華真係難正選

去多d please

特登捕越位，判斷無錯

告仔潛力會唔會大過AC華

歐覇上施華

華仔有排坐bench

大恩

罰球王

好彩冇買比洛迪
告仔足夠了

可能知一失波會比你班仆街屌到化所以場場上身

早幾年米蘭對呢類前鋒最無耐性

佢傳失

fm今夏最估唔到既一著, 竟然告仔>38m

係

rr啲轉邊好勁

RR 轉邊

係，唔使拎波嫁，下下門前就得

告當尼好fit

佢長傳 好準

古仔有福了

上年係咁斬個波入去都冇人接到
今年有告東尼接到就係咁入

上年巴卡廢姐

告東尼要set 2億release clause了

屌你老母 蒙隊 嚇撚死

中場勁呢啲前鋒就叻

好，又入足錢

同埋上年無咁多人識比直線

想裝蒙隊

以為我又助攻對面

嚇死 以為吹12m

對面好爛打， 我地中場掃蕩唔夠力組織唔到
靠邊路去

比蒙牛嚇鳩死

蒙撚：想跣我？

想裝蒙隊冇好下場

蒙隊：想偷我雞？

最緊要早幾年核心中場姓蒙

白蒙出氣功？

屌你老母有VAR想插水

呢下真係插水 比蒙牛老母抖下

一向中路唔去波

低級插水

屌 仲講咩蒙隊
人地連副隊長都無得做

蒙隊推甩

蒙隊

而家個波唔經蒙隊，就算傳失都冇咁致命
蒙隊解放左係咁上前

叫蒙隊先夠諷刺

告東尼唔hold波，玩one touch多

好少見，好地地會冇左個隊長

精神領袖

照古當尼既踢法睇
練多一兩年就係我地想要既紅貝貝

冇法，打法上來講佢咁踢先岩而家用

中柱

差D輸

好彩

嚇到瀨屎

$$$$$仲未失

條柱救左dollar一命

平安鐘今晚又要出返

嚇死

條門柱值一百萬

但告仔無個人突破能力
佢應該似大恩個隻前鋒

有冇第2條link? 好lag

平安鐘

查漢做咩撚野

蒙隊
儲力斬射

係,紅貝起動個下都好快架

有大恩七成都夠

蒙隊真係好廢 換未

罰球王態好差喎

係咁甩波

查漢今日患得患失，可能迫得太快

杳古

蒙隊...

下半場有乜人出

馬隊嚟咗

入左錢
連門柱都幫我地

為白蒙設嘅飲水break

罰球王呢幾場啲表現慘不忍睹

腳腳甩

告仔: 卡生你坐多幾十場先啦

卡生成個model咁，我諗起柒柒同馬神

波叔0攻力，左路要靠RR斬波

似係華DEE坐

告仔一個人頂住兩個加埋70m嘅人

柒柒邊忽靚仔

中場果幾個差到

特別係蒙隊

波叔完全唔見人

隊草今日俾人封死左

對面中場夠硬，下下迫佢

屌 唔講唔記得佢有出

希望下半場換蒙隊入biglia

換走佢試下出施華

蒙隊 換 Biglia
波叔 換 Loca
推查漢上前

嚇撚死

呢下唔係人地控得衰又差啲出事

又鳩番

蒙隊d搶波hea到

不了
蒙隊踢到最後

西波

dollar接實

因為其他果兩個唔洗逼都甩所以只係逼佢

李老闆要睇深夜西波

dollar 入錢真勁

好勁

李老闆睇我表演

梅沙

蒙隊真係0防守,ON99

加左人工係勁左

進功都唔見有

sorry lor

入完波之後 唔知踢乜9 一啲攻勢組織都冇

蒙隊令成個pressing 失效 啱啱明明左路RR 已經截停左對面球員係度 蒙隊咁都唔包抄佢

錢解決到嘅問題唔係問題

suso今日唔試落底 變返so一招

佢企正中位，防守差影響好大

頭先做乜鳩

$$$

認真講
連埋熱身賽 資格賽黎講
仲勁過上季

拉弓控個波落黎

對面個進攻中場輕鬆分波

$$$依家接波唔甩手

Dollar份約有冇cleansheet bonus??!

唔進步就死啦 上季咁6m?

好似一球都未失過

無人掃佢

今場中場防守搶逼好明顯唔掂
蒙隊

要勁20倍

蒙隊永遠散步

干地今場都多失誤

越踢越亂

平安鐘
我踢返防中位就出事

大家細心睇蒙，真係0防守

條中場線hold唔住

印象中d單刀撲曬

Kessie今場比人夾住， 蒙隊個問題完全放大

俾人禁番住

越位果D都救晒

俾對手以為你又大位既時候就落底
suso近幾場多左好多急停轉身假動作

點解仲會放我踢防中

有球出迎派膠差啲輸

好急燥咁， 落腳差傳球差

隊草落防中位啦

踢之前歐霸果隊就話掂姐,一踢番意甲就碌柒

個頭號係面前都唔迫緊d

費倫比人拆完骨廢到 輸緊2球

今場真係靠$$$

其實對面攻勢多過我地

飛機佬可唔可以屌下人

下半場碧基亞換蒙膠啦

波連尼

罰球王今場唔掂

波生

射得幾好

波生一對一

壓住打， 左路又破唔鐵桶

佢同蒙隊今場

好過切切

老師有D燒鬚

兩個甩波兩個0防守

放我踢防中同打少兩個無分別

幾時有番碧基亞

對面打多個

切切應該做唔到射之前變向個下

推波出界

達陣

100%

切切直情推落底線啦

個陣蒙隊加cerci嘅組合舉世無雙

跑到禁區hang機， 之後比對面龍門封死

對面先係壓住攻果隊

隊草一攞波就俾人包抄

蒙牛唔係不嬲都係防中位咩
lay-back型後腰（好似係）

屌，蒙特退後放人傳，痴線

對面避得好快

早幾場太撚勁,比人重點守

成條中場線好似隱左形

究竟做米蘭球迷犯左咩錯到今時今日仲要睇蒙柒同波連尼

幾球都差啲豬

$$

波仔還好啦

對面反擊，望住都唔迫，放人遠射，蒙隊hi大左

蒙隊救dollar呀呢下

咁咪廢足幾年囉

唔怪得話妞亞係佢偶像

但佢全部加錯點

又唔撚幫中堅迎波
又唔幫隊草

完全唔會搶波嘅防中，好撚瀟灑

跟本防守上衰撚過莫利

佢連企位都錯撚哂
一味向後

好彩出擊得合時

睇你老味，睇到火

波叔好慘,係咁畀人犯規冇得吹
好欣賞佢同乙金一樣咁努力

出biglia啦dllm

成隊都患得患失咁

係廢D但起碼冇失誤先

一味壓後
Biglia 傷好就快d出

有無睇tvb bein既巴打完場時聽到把女人聲？

好撚正
熟悉既無中場打法返哂黎

頭先以為呢球輸得

十秒拜拜

留意下佢好多時都唔跟實人/跟跟下轉左跟第隻
個啲如果比人捉到時間差好易出事

有

倒數休息

蒙隊都係岩岩傷好

好彩都有人聽到 以為七月咁撚猛

無人留意到我講lay-back同後腰係同一樣野
我想請組織型後腰
但佢D長傳成功率低過阿仙奴拎冠軍
越打越平庸

眼神都無
得意識防守

蒙隊永遠係中間企位補位，但唔會上搶
個波過左隊草身基本上就危險
比人由中圈推到禁區頂再分波，全程企對方十碼外

我以

睇下比基利亞點踢就知
唔關長傳成功率事

我以為我聽錯

公道講句要換都換查漢啦，
廢到hihi , 人地迫得緊無空位就出晒事

蒙牛個位守得唔好,後防自然大壓力

蒙特正職唔係防中 佢幾場代表作都係打副手位

佢唔撚掃咪下下比人殺到禁區邊
連標都唔標任人傳

兩個都要換

佢有撚跟過人
我全場一到防守就望住蒙特，佢一次都冇貼身防守過，一次都冇呀

今場隊草都ma ma

佢d節奏慢到仆街

想搶波但冼低

睇得好緊

冇乜人換就真

控甩波都試過

碧基亞兩個level黎
踢波識用腦，hold到波，控制節奏
蒙牛剩係識向後傳 乜鳩創造力都無

睇撚左咁多年乜都化喇
係懞帥on9咋ma

放蒙牛上去/換盧卡仔出黎

Kessie比人重點招呼
唔得閒頂埋蒙隊防守工作

佢打埋蒙隊果份，助攻助守，唔亮眼，但合格

一拎波就2個圍佢

換盧卡仔已經夠
無犯錯已經錯好遠

加比亞都好過蒙牛,護到波

中場線真係敗筆
查漢無態
kessie無上幾場咁活躍
蒙牛都唔想哂時間打字講佢

碧基亞會搶波標波同防守
一日有蒙一日米蘭d波都係on99

踢落根本姐係上季條中場線

係,通常一個迫另一個就包左佢first touch想向前推擺脫個位

雖然領先緊
但蒙字頭真係全部都on撚9

中場重點比人睇實

國米，蛆雲都熱血反勝，依d先係強隊
人地爭意甲，我地繼續西波

飛機佬on9

中場一黎冇態同廢
但其實告東尼今場都好少迎波
攪到前面HOLD唔到波

再係咁教下季等炒

死出蒙特

隊醫勁左， 但蒙隊會快左好返

佢踢法係會留係高點 如果唔係佢會唔夠時間走去最佳位置比人餵

碧基亞都唔知係咪比蒙隊落藥

如果要拉後幫手救波造波真係要出華仔

横掂波叔隱形， 放華仔出黎做下波， 打下燒味

換走波，出施華

艾比亞迪真係成個黑社會大佬咁

肯定係出卡生

阿特蘭大1：0

換走罰球王啦

大脷熱身

上呀

BIGLIA

Forza Lazio

suso今場第一次落底出波

出得ok

查漢

食屎

查漢好似波都唔識控咁喎

幾時換人啊

蒙特連進攻都散步

屌你老母球證

隊草傷 仆街了

連吹停都無

隊草BB唔好傷呀

黑撚到

屌你老味咩球證

老師即刻衝埋去屌佢

屌

以後有蒙唔睇

隊草今日

屌你老母

發達

真係西波到

柒到

訓得

懞帥我屌你老母

開乜撚野短呀呢球

睇見人地3個等緊都仲開短

蒙特去左邊

換人啦仆街
蒙帥

出撚夠條含家鏟未

呢球會唔會失得太柒

換人啦

大家可以屌柒dollar

$$馬陷家死啦同拉奧拿

對面個十號長期冇人守

球波真係輸得好撚無謂

屌你老母仲未肯換人

自己拎黎柒

呢下明顯隊草7左

以後蒙隊正選我唔撚睇

冇12碼屌你老母

柒左但唔應該開短

蒙隊仲要入選國家隊

同埋夠人守， 守得柒

出手推都冇pk

留返啲換人名額做乜撚

換人未屌你老懵

儲落下場用

但隊草起馬有8成責任

主場都踢到咁

打呢隊都贏唔到就碌柒啦

係時候出biglia 同華dee啦

終於換碧基亞

蒙隊仲有得踢

出華dee la

當馬個樣唔多妥，可能岩先俾大佬屌

大家準備反蒙帥未

公道講要換係換查漢先

反左好耐

告仔唔見左好耐

唔讚成,$$$馬無閱讀球寶既能力?

無波到

屌佢老母肯換波連尼未？成條左邊死哂

挑高個波做乜撚野?

有邊個可以換

俾後上 唔係俾告東尼

佢不嬲有呢條癮

波叔唔算最先要換呀
依家蒙隊排頭啦

無人可以用

咁近要人心口控

可以用既人睇緊波,大帝

其實得AC華同卡連歷2個中鋒可以換

見老細係度和返場課金買人？

蒙牛:最強之人已在陣中

suso美斯

duck you!

出啦，換走波叔

好波

SUSO

屌奶星suso真係好撚好波

神

蘇美斯

suso

suso!

蘇神

我蘭美斯又救全家

靚到

on9 ,勁撚到....

suso真係

Suso

不過唔係好事，下下死球入波

一世迷蘇

再入多球

卡生真係好cool

成個人醒左

無8成都大部分啦

球證黑哂面

係,破唔到人地

羅馬仔咁開心

佢買左和

冇運動戰入球

suso彌補豬隊友既失波

好carry啊suso 近幾場差唔多球球都關佢事

柒我認同但之後既不敢苟同

1g1a today

蘇美斯carry 全隊

你最威

換走波生入羅馬仔please

呢球同反骨迪陰鳩DLo 果球一鳩樣

你上場都係

睇親都會有好表現

食糊位

本身見到做咩唔比RR 射心入面屌左下，點知蘇神

$$$馬起碼有得揀同有空間揀

即刻出現

對面10號好煩

救全家

對面十號有無咁嚴重

AC華應該冇得出

第三頁已經入左黎

蒙隊對位完全守唔到

左翼同中場真係要買人

卡生應該有得出
ac華身都唔見佢熱

唉

卡叔黎啦

打入冷宮

迷卡黨召集

卡連歷黎啦

今場擺明比卡生露下面
我覺得唔使擔心施華

卡叔:I choose the number 7 because Juventus lost 7 times in the UCL final

拿拿聲續我蘭美斯ok?

打得最好果個傷出

呢d位佢真係射得好靚 但係今場真係打得hea唔回防

fit 啊

佢就值加多D人工啦

對面擔架離場

300萬都比啦屌佢老母波連尼都夠膽要250萬

屌你睇下碧基亞回防快幾多，人地真係搶

Biglia 防守 呢啲位蒙隊已經縮左

K7

驚佢又傷,仲係信唔過隊醫

蒙隊咪散步，點會回防

下個應該換loca

唔換波生

卡生入波好無
第一場就征服聖西路

佢先係正選

今場中場垃圾到
查古隊草無態 蒙隊不嬲廢唔講

卡生入波既我都迷卡

其實後備進攻球員唔夠
屌仔傷到幾時

同我半場講D野一樣

咁快老抽

對面冇哂氣

碧基亞出得番
盧卡又唔出

對面搞咩

所以先急買翼,點知基達追咁耐都追唔到

出佢又係黑洞

追左過隔離街

佢地中場搶得好勁

今場傳太多risky pass

踢得堅好

碧基亞呢d先係防中，會上搶會壓迫

波連尼爆贏

對面一冇力又到隊草上力

今場唔係靠suso個人能力一早輸左

比基利亞

卡生

卡生哂左

biglia

波生個下加速咁撚快既

碧基亞放直線

Biglia

碧基亞上一陣都做到野,蒙牛掛靴啦

蒙隊會挑高個波

呢下回防都快啦

射你老母咩

卡生係咪M子個fd

垃圾

屌你 防守又唔見你咁進取咁快

蒙隊

進攻終結者

biglia傳波好準

視野好好

碧基亞D波正撚到

又冇12碼

碧基亞D視野先係一個playmaker應有既水平
蒙柒

黑撚到今場

屌你 拉素佬打左陣已經功架盡現

幫對面解圍

d 比波勁到，蒙牛撞車斷腳退休啦

又衝左入人地box 屌你老母 自己個box 就唔柒理

回傳先係一線波OK?

好正囉，有防守，勤力，又分到波

球證死全家

蒙隊創造力像派路阿

2次啦

吹乜撚

吓？

屌你老母球證咩

掹衫掹得細動作，吹佢唔脹

咁都吹,返去搵女吹啦球證

詐糊王

比人拉果件比人吹

吹左隊草拉衫

碧基亞出來之後d波順好多
隊草又詐糊

唉屌你老母蒙隊

球證唔中意隊草

蒙牛真係

冇人同我慶祝嘅喂

屌你戇鳩蒙特

已經冇氣屌佢

屌你蒙牛真係好撚柒

蒙牛三連柒

蒙牛真係好撚廢,飛機佬仆街啦唔換人

唉，一日有佢隊波都係西

食屎狗蒙特

屌你 真係 落親地都攞唔返個波

蒙柒求其傳一腳再拎黃，退休啦屌

蒙隊唔係中間，d失誤冇咁致命

9min

加時9分鐘

全部人向前跑出個咁嘅垃圾波

點計出來

都正路，岩先對面傷好耐

9分鐘

+9?!

until they score

飛機佬唔換人等幾時

買撚左大波

加9分鐘有無破世界紀錄?

d傳波 痴鳩線

屌你蒙牛

蒙牛呢球衰過街場

屌你俾乜撚野波啊

補9分鐘就換loca出黎啦

屌你老母笑撚左,你俾D咩波呀蒙牛

屌你老母 蒙隊

咪撚拎波啦

屌都無氣啦蒙撚

換走條含家鏟啦

蒙生又做乜撚

點知

竟然唔係loca

估唔到屌蒙隊屌左成 4年佢都仲可以係正選陣容出現

換尼尼

尼尼

尼尼唔係個穩定勝局既人喎

尼尼今年跌watt跌到

入埋國家隊 究竟蒙隊有咩神秘力量

蒙隊呢場嘅表現可以剪段精華出嚟

專心352

出莫利好過啦

菊花夠晒緊

點解唔係羅馬仔？

屌你 佢啲波有邊下中人

蒙特啲傳波時機

屌，蒙隊識唔識比波

蒙牛真係當自己係細哨咁款

屌你老母真係

傳比對面幾好

吊緊命就唔好亂撚傳啦

做後腰0防守，做前腰唔識比波

未打強隊都咁柒,點撚算呀飛機佬

依家打緊乜野陣

蒙牛好似打緊箭頭咁既

我阿媽落場踢仲好過蒙柒

屌你迫到上前鋒位

我呀婆都踢得好過佢

李老闆會唔會問點解個18號咁廢都做到隊長

佢驚Biglia 驚到咁 佢越咁打越顯得柒

平安鐘2046

李老闆：這是正式錄用的球員嗎？

一日有蒙牛,一日都撳爆鐘

老師

屌 呢個正

完啦屌你老母

屌你打撚死老師咩

+9 真係好on9

買咗和啊球證